这一点，再加上其出色的表演和电影制作人的巡回演出，应该足以让它成为任何喜欢LGBTQ电影成为优秀电影的人的必看之作。女同性恋爱情故事在《我们两个》中成为惊悚片，约翰·保罗·金，2021年2月4日，华盛顿
唉，即使是最好的2合1笔记本电脑上的屏幕也不会给你带来电影影院甚至50英寸电视的华丽，但高清晰度最大限度地提高了观看乐趣。最佳二合一笔记本电脑：努力工作，努力玩这些多才多艺的精选产品| PopSci商务团队| 2021年1月27日|科普
作为一名刚刚退休的教师，她开创了一条在图书馆和电影院向当地观众放映经典电影的新道路，她希望在她的演讲中加入PowerPoint。她90岁，意大利人。我30多岁半，是印度人。这就是为什么我们是最亲密的朋友|Raj Tawney | 2021年1月27日|华盛顿邮报
另外，如果您没有支持3D的电视和3D蓝光播放器，但有一些3D光盘附带的蓝光设备，您可以通过PlayStation VR耳机观看这些设备，并重现影院体验。最佳VR耳机：让您的娱乐生活充满活力| Eric Alt | 2021年1月11日|科普
一些影院在2020年3月底开始重新开张，但门票销售低迷，因此中国国家电影局几天后改变了决定，关闭电影院直到7月20日。电影院死了吗？当然不在中国|徐娜美优雅| 2021年1月4日|财富
第二共和国也被认为是韩国电影的另一个黄金时代。宣传、抗议和毒蛇：朝鲜电影战争| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野兽
为了应对电影配额的削减，韩国对票房征收了“电影税”。宣传、抗议和毒蛇：朝鲜电影战争| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野兽
《教父》上映42年后，给美国电影投下了长长的阴影。Alterna—“教父”：“最暴力的一年”| Nick Schager | 2014年12月30日| DAILY BEAST
帕克总统把电影的力量理解为宣传。宣传、抗议和毒蛇：朝鲜电影战争| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野兽
电影服务部向他透露了索尼将于12月25日发布的消息。索尼《采访》最终进入影院的内幕故事|马洛·斯特恩| 2014年12月23日|每日野兽
事实上，她在保存它们方面遇到了最大的困难，因为附近没有电影院。巴格达的Boswell诉卢卡斯
的确，在我嫁给他之前，我从未去过电影院，我也不确定这是否也是他的第一次。巴黎远景|海伦·达文波特·吉本斯
我不能假装在这么短的一次参观中对电影了解了很多，但我了解了一些事实。冒险与热情| E.V.卢卡斯
在战争爆发前的几年里，电影需要越来越多的关注，即使不是完全的欣赏。潘奇先生的《现代英格兰史》第四卷，共四卷|查尔斯·L·格雷夫斯
邮局是杂货店的附属设施，在简的电影之夜，沙丁鱼就是从那里来的。每周一次|艾伦·亚历山大·米尔恩